有adhd嘅朋友請入

你地會睇精神科定普通科醫生先？

上水

首先入咗波台進行一系列檢查先

中學時可加長時間好爽

大學都得，不過原本開嘅時間都已經用唔曬

普通科轉介政府專科
睇私家醫生再叫佢寫轉介信都得

正

用情不專中唔中？

我中

唉我都係咁，做咗二十年人先知一直完緊hard mode。好似前二十年嘅時間都嘥咗咁

佢意思係你係普通adhd定天才
睇你咁答你係得普通adhd
咁就慘